清明節希望大家一齊燒口罩

下面都有肺炎？